分夠化未？當初又話點都唔割？香港人團結去左邊？

中大現家咁樣你地個嗰都仲互屌緊
一直都話各有各做
核爆都唔割
人地做錯一步 係撚咁屌
你地就講人地中大人校外人，分咁清做乜
手足就手足啦分咩人
中大有人守有人唔守，你地又屌
講話說好的中大是我家呢？
你地又要咁樣屌翻班手足唔理個屋企，點樣？
人地都守左咁多日啦，體諒下好冇？
其他分撚完未？
分化好撚好玩？係咁話割？
你地幾時先肯醒
呢場戰爭係要你地可以去到肯幫暴大咁樣團結
唔係現家咁樣就咩都割！

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）